（突發）罕見有毒綠蜘蛛係屋企天花頂

想用吸塵機吸走佢

一個手刀劈死佢啦
中毒咪當攞抗體

diu 有圖既

影清少少…

唔同種嚟

買樓睇呢鋪

樓主屋企天花好似m巾

捉啦 仲等咩

記得活捉
可能值d錢

準備變蜘蛛俠未？

收服佢啦 仲開post